# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
# 
# Translators:
# gbtami <gbtami@gmail.com>, 2022
# Zhennan.Su, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-15 13:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-04 12:19+0000\n"
"Last-Translator: Zhennan.Su, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/gbtami/teams/14790/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../server/blogs.py:10
msgid "Announcement"
msgstr ""

#: ../server/blogs.py:11 ../server/videos.py:29
msgid "Tournament"
msgstr ""

#: ../server/blogs.py:12 ../templates/template.html:49
msgid "Blog"
msgstr "网志"

#: ../server/const.py:413
msgid "Arena"
msgstr ""

#: ../server/const.py:414
msgid "Round-Robin"
msgstr ""

#: ../server/const.py:415
msgid "Swiss"
msgstr ""

#: ../server/const.py:419
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: ../server/const.py:420
msgid "Daily"
msgstr ""

#: ../server/const.py:421
msgid "Weekly"
msgstr "周赛"

#: ../server/const.py:422
msgid "Monthly"
msgstr "月赛"

#: ../server/const.py:423
msgid "Yearly"
msgstr "年赛"

#: ../server/const.py:424
msgid "Marathon"
msgstr ""

#: ../server/const.py:425
msgid "Shield"
msgstr ""

#: ../server/const.py:426
msgid "SEAturday"
msgstr "亚细安周六赛"

#: ../server/const.py:430
msgid "Ataxx"
msgstr ""

#: ../server/const.py:431
msgid "Chess"
msgstr "国际象棋"

#: ../server/const.py:432
msgid "Chess960"
msgstr "国际象棋 960"

#: ../server/const.py:433
msgid "Crazyhouse"
msgstr "双狂象棋"

#: ../server/const.py:434
msgid "Crazyhouse960"
msgstr "双狂象棋960"

#: ../server/const.py:435 ../server/videos.py:26
msgid "Placement"
msgstr "自由布局国际象棋"

#: ../server/const.py:436
msgid "Atomic"
msgstr "核爆象棋"

#: ../server/const.py:437
msgid "Atomic960"
msgstr "核爆象棋960"

#: ../server/const.py:438
msgid "Duck Chess"
msgstr "橡皮鸭象棋"

#: ../server/const.py:439
msgid "Alice Chess"
msgstr ""

#: ../server/const.py:440
msgid "Fog of War"
msgstr ""

#: ../server/const.py:441 ../server/videos.py:22
msgid "Makruk"
msgstr "泰国象棋"

#: ../server/const.py:442
msgid "Makpong"
msgstr "防御泰国象棋"

#: ../server/const.py:443
msgid "Ouk Chaktrang"
msgstr "高棉象棋"

#: ../server/const.py:444
msgid "Sittuyin"
msgstr "缅甸象棋"

#: ../server/const.py:445
msgid "ASEAN"
msgstr "亚细安象棋"

#: ../server/const.py:446 ../server/videos.py:23
msgid "Shogi"
msgstr "将棋"

#: ../server/const.py:447
msgid "Minishogi"
msgstr "迷你将棋"

#: ../server/const.py:448
msgid "Kyoto Shogi"
msgstr "京都将棋"

#: ../server/const.py:449
msgid "Dobutsu"
msgstr "动物将棋"

#: ../server/const.py:450
msgid "Bughouse"
msgstr ""

#: ../server/const.py:451
msgid "Bughouse960"
msgstr ""

#: ../server/const.py:453
msgid "Gorogoro"
msgstr ""

#: ../server/const.py:454
msgid "Gorogoro+"
msgstr "五六将棋"

#: ../server/const.py:455
msgid "Tori Shogi"
msgstr "禽将棋"

#: ../server/const.py:456
msgid "Cannon Shogi"
msgstr ""

#: ../server/const.py:457 ../server/videos.py:21
msgid "Xiangqi"
msgstr "象棋"

#: ../server/const.py:458
msgid "Manchu+"
msgstr ""

#: ../server/const.py:459 ../server/videos.py:20
msgid "Janggi"
msgstr "朝鲜象棋"

#: ../server/const.py:460
msgid "Minixiangqi"
msgstr "迷你象棋"

#: ../server/const.py:461 ../server/videos.py:25
msgid "Capablanca"
msgstr "卡帕布兰卡象棋"

#: ../server/const.py:462
msgid "Capablanca960"
msgstr "卡帕布兰卡960"

#: ../server/const.py:463
msgid "Capahouse"
msgstr "双狂卡帕布兰卡"

#: ../server/const.py:464
msgid "Capahouse960"
msgstr "双狂卡帕960"

#: ../server/const.py:467
msgid "Gothic"
msgstr ""

#: ../server/const.py:468
msgid "Gothhouse"
msgstr ""

#: ../server/const.py:469
msgid "Embassy"
msgstr ""

#: ../server/const.py:470
msgid "Dragon Chess"
msgstr ""

#: ../server/const.py:471 ../server/videos.py:24
msgid "S-Chess"
msgstr "S-Chess"

#: ../server/const.py:472
msgid "S-Chess960"
msgstr "S-Chess960"

#: ../server/const.py:473
msgid "S-House"
msgstr "S-House"

#: ../server/const.py:474
msgid "Grand"
msgstr "大型国际象棋"

#: ../server/const.py:475
msgid "Grandhouse"
msgstr "双狂大型国际象棋"

#: ../server/const.py:476
msgid "Shogun"
msgstr "幕府象棋"

#: ../server/const.py:477
msgid "Shako"
msgstr "中西国际象棋"

#: ../server/const.py:478
msgid "Hoppel-Poppel"
msgstr "跳跳国际象棋"

#: ../server/const.py:479
msgid "Orda Chess"
msgstr "可汗西征棋"

#: ../server/const.py:480
msgid "Khan's Chess"
msgstr ""

#: ../server/const.py:481
msgid "Synochess"
msgstr "王朝象棋"

#: ../server/const.py:482
msgid "Shinobi"
msgstr "忍者象棋"

#: ../server/const.py:483
msgid "Shinobi+"
msgstr "新忍者象棋"

#: ../server/const.py:484
msgid "Empire"
msgstr "帝王象棋"

#: ../server/const.py:485
msgid "Orda Mirror"
msgstr "可汗对决棋"

#: ../server/const.py:486
msgid "Chak"
msgstr "玛雅象棋"

#: ../server/const.py:487
msgid "Chennis"
msgstr "网球棋"

#: ../server/const.py:488
msgid "Spartan"
msgstr "斯巴达象棋"

#: ../server/const.py:489
msgid "King of the Hill"
msgstr "争夺中心"

#: ../server/const.py:490
msgid "King of the Hill 960"
msgstr "争夺中心 960"

#: ../server/const.py:491
msgid "Three check"
msgstr "三将象棋"

#: ../server/const.py:492
msgid "Three check 960"
msgstr "三将象棋 960"

#: ../server/const.py:493
msgid "Mansindam"
msgstr "万神谈"

#: ../server/const.py:494
msgid "Antichess"
msgstr ""

#: ../server/const.py:495
msgid "Antichess960"
msgstr ""

#: ../server/const.py:496
msgid "Racing Kings"
msgstr ""

#: ../server/const.py:497
msgid "Racing Kings 1440"
msgstr ""

#: ../server/const.py:498
msgid "Horde"
msgstr ""

#: ../server/const.py:499
msgid "Horde960"
msgstr ""

#: ../server/const.py:500
msgid "Shatranj"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:12
msgid "Howto"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:13
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:14
msgid "Opening"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:15
msgid "Middlegame"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:16
msgid "Endgame"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:17
msgid "Fundamentals"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:18
msgid "Tactics"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:19
msgid "Puzzle"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:27
msgid "Duck"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:28
msgid "Match"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:30
msgid "Hu Ronghua"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:31
msgid "Yoshiharu Habu"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:35
msgid "beginner"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:36
msgid "intermediate"
msgstr ""

#: ../server/videos.py:37
msgid "advanced"
msgstr ""

#: ../templates/blogs.html:15
msgid "PyChess Blogs"
msgstr ""

#: ../templates/closed.html:8
msgid "This account is closed."
msgstr "此帐户已被关闭。"

#: ../templates/patron.html:11
msgid ""
"As you know, pychess-variants is a free server and it will remain free forever. However, maintaining and improving the server costs time and money.\n"
"If you like our work and find our server useful, please donate through patreon or paypal."
msgstr ""
"如您所知，pychess-"
"variants是免费为您提供的，而永远会是免费的。然而，维持与更新我们的服务器导致时间与金钱的消费。如果您想支持我们的工作，请通过我们的Patreon或PayPal捐赠。"

#: ../templates/players.html:7
msgid "All players"
msgstr "棋手一览"

#: ../templates/players.html:9 ../templates/winners.html:6
msgid "Tournament winners"
msgstr "锦标赛冠军"

#: ../templates/players.html:10 ../templates/shields.html:6
msgid "Tournament shields"
msgstr "盾牌赛冠军"

#: ../templates/players.html:14
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../templates/players.html:33
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../templates/players50.html:6
msgid "Top 50"
msgstr "前50强"

#: ../templates/profile.html:14
#, python-format
msgid "%(count)s game"
msgid_plural "%(count)s games"
msgstr[0] "%(count)s 对局"

#: ../templates/profile.html:43
msgid "Watch games"
msgstr "观看棋局"

#: ../templates/profile.html:43 ../templates/template.html:38
msgid "Watch"
msgstr "观看对局"

#: ../templates/profile.html:54
msgid "Challenge to a game"
msgstr "挑战"

#: ../templates/profile.html:54
msgid "Challenge"
msgstr ""

#: ../templates/profile.html:58 ../templates/template.html:58
msgid "Import game"
msgstr "导入棋局"

#: ../templates/profile.html:58
msgid "Import"
msgstr ""

#: ../templates/profile.html:59
msgid "Export games"
msgstr "导出棋局"

#: ../templates/profile.html:59
msgid "Export"
msgstr ""

#: ../templates/profile.html:60
msgid "Lichess profile"
msgstr "Lichess个人资料"

#: ../templates/profile.html:60
msgid "Lichess"
msgstr ""

#: ../templates/template.html:18
msgid "Play"
msgstr "开始游戏"

#: ../templates/template.html:20
msgid "Create a game"
msgstr "创建游戏"

#: ../templates/template.html:21 ../templates/tournaments.html:6
msgid "Tournaments"
msgstr "锦标赛"

#: ../templates/template.html:25 ../templates/template.html:27
msgid "Puzzles"
msgstr "解谜模式"

#: ../templates/template.html:31
msgid "Learn"
msgstr "帮助文档"

#: ../templates/template.html:33
msgid "Variants"
msgstr "棋种介绍"

#: ../templates/template.html:34
msgid "Memory"
msgstr "小游戏"

#: ../templates/template.html:40
msgid "Tv"
msgstr "随机直播"

#: ../templates/template.html:41
msgid "Current games"
msgstr "对局一览"

#: ../templates/template.html:42
msgid "Video library"
msgstr "视频介绍"

#: ../templates/template.html:46
msgid "Community"
msgstr "本站社区"

#: ../templates/template.html:48
msgid "Players"
msgstr "棋手"

#: ../templates/template.html:50
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: ../templates/template.html:54
msgid "Tools"
msgstr "棋盘工具"

#: ../templates/template.html:56
msgid "Editor"
msgstr "棋盘编辑器"

#: ../templates/template.html:57
msgid "Analysis"
msgstr "分析面板"

#: ../templates/template.html:73
msgid "Login with Lichess"
msgstr "Lichess登录"

#: ../templates/template.html:73
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../templates/tournaments.html:8
msgid "Tournament calendar"
msgstr "锦标赛日程"

#: ../templates/tournaments.html:10
msgid "CREATE A NEW TOURNAMENT"
msgstr "创建锦标赛"

#: ../templates/tournaments.html:19
msgid "Now playing"
msgstr "正在进行"

#: ../templates/tournaments.html:21
msgid "Starting soon"
msgstr "即将开始"

#: ../templates/tournaments.html:23
msgid "Finished"
msgstr "已完毕"

#: ../templates/tournaments.html:43
msgid "Rated"
msgstr "积分"

#: ../templates/tournaments.html:43
msgid "Casual"
msgstr "无积分"

#: ../templates/tournaments.html:55
#, python-format
msgid "%(count)s player"
msgid_plural "%(count)s players"
msgstr[0] "%(count)s 在线棋手"

#: ../templates/videos.html:15
msgid "Chess variant videos"
msgstr ""
